港鐵範圍內是咪唔比影相？

乜撚

你拎返張相去客戶中心問啦

夠唔比講粗口